行街嘅行下街啦

個個都企得咁老定，行下啦
攰就入黃店食飯！

我係黑驚都SS你地啦！名都唔好俾人摘呀！